牙冰牙冰算唔算係RV版印度佬

算

同意樓主

慘得隻分身reply

佢鬼有咁專一

佢死毒唯